觀星筆一問

邊到重有觀星筆買
今日行晒成條鴨記都無

推

同問 有無藍色個隻買就係見到綠色

我都想買呀巴打
依加可以喺鴨記買到嘅都好虧

有錢都買唔到